[突發]年宵開始多人

晚晚都咁多人架啦

咁你又講

。